連仔麻煩你將呢個po長期置頂，因為真係好重要

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

好似巴哈咁
將呢啲重要嘅原則同方向長期置頂

推，一樣諗法

推

你講呢啲有咩用？
洗唔洗好似雨傘咁互屌到完場？